[智能抗爭] 一人一個抗爭謬誤

1. 勇武一定有用過和理非
無可否認勇武對撤回惡法有重大貢獻, 但係並非所有勇武行動都係值得做
判斷一個抗爭活動值唔值得做嘅三個準則:
a) 無其他活動更能打擊敵人(物理，精神，物資上)
b) 對自身安全無風險, 但又能夠打擊敵人
c) 唔檢討就吹雞叫人行動

2. 唔快d行動就會丟淡件事
要人唔好忘記，左膠搞咁多年平反六四個模式已經好成功啦
勇武行動根本唔係為左提醒

除夕夜唔好再叫「10，9，光，復，香，港，時，代，革，命」